侵仲有秘密武器

有條毛咩你班撐侵力肯醒未
自己無票學人屌票 笑人美國佬民智低人哋先係美國人 你唔係
我都知侵反共 登奶共 但你睇政治都要講理性架 美國人理撚得你奶共定奶系咩
事實就係武肺搞到美國死左好多人 侵又得罪有色人種
大把美國人唔妥佢 選輸好合理姐
最後 選完又話人舞弊 我知係有好大嫌疑
但人哋美國個民主制度都算全世界最完善啦 你唔信人哋個制度 fine
咁咪等法庭判囉 你憑乜一口咬定人哋有做手腳？
你撐嗰個輸咗就即刻屌9人出cheat
姐係你唔相信民主選舉依個制度 咁你都唔好學人追求民主啦
仲日日係到叫雙普選 知唔知醜

不服來辯

無票同吊票有咩關係？咁既話你應該有好多野都唔可以表達意見，例如反駁我，因為你又唔識我，你駁我做乜 9？不服來辯

無得駁 不過依到係連登 連登仔話事 你收皮啦

試吓解釋13萬票好嗎波台手足

不得不承認一輸就鳩叫dem cheat真係好肉酸

其實樓主有冇望過其他國家D大選

無錯 你係可以發表意見 我依家就係覺得你哋發表嘅意見太好笑 首先你又唔係美國人 你又唔會係美國人生活角度去諗投邊個 你淨係屌9人投China joe=低民智 咁仲唔夠on9? 人哋出街買餸洗唔洗問埋你意見？

我解釋左 等法院判 判佢有罪我第一個屌柒佢 但如果判佢無罪 你哋就唔好又出黎話佢買通埋法院

on9，咩叫言論自由，我屌乜野關你撚事咩

其實有個概念要搞清就係
屌出cheat同相唔相信民主選舉制度其實有咩關係
選舉結果又唔會因為連登仔屌完就改變
宜家唔同支那wo 用盡所有方法去令到個選舉結果岩自己心水
難聽啲講句 屌下姐 唔犯法下ma

見到野有懷疑 興奮討論下好正常姐
正如你地班波台佬今日見到時事台班友講野完全唔冷靜, 興奮討論下同一個道理

唔好玩膠就得

支持樓主

你講得啱 咁我笑9你on9又關你乜撚嘢事 係咪要咁討論？

係唔係選舉舞弊，要查過到法庭判嗰刻先知。

連登仔淨係睇自己想睇嘅嘢去圍爐

宣布緊急狀態

你咪笑囉，你笑我on9我笑返你on撚99炸ma,傻鳩

你就收皮 佢唔係連登仔呀？

所有覺得選舉異常嘅睇吓

你好撚嬲？

點會冇

用4年時間，保守派事無大小，日日屌民主黨

屌到拜登變卡特，落台都得啊！

起碼我打左成篇野解釋點解我覺得你on9 但你就淨係講左一句on99

你勁撚慢

無嬲過，輸贏都唔關我事😀

咁佢有佢投票嘅自由 我有我屌佢投on9票嘅自由
佢唔會因為我屌佢而生命受到威脅架
點解佢有佢投票嘅自由 我冇評論佢個做法嘅自由??
你可以話你又冇份投 人地投白票你都吹佢唔漲
但我一樣有自由話佢投白票係on9架 咁先係言論自由呀ma

侵仲有連登啊

我唔係要討論言論自由 我係話你哋嘅言論好on9

幫拖啦

上次侵 贏選擇人輸選票
有冇人話佢？

睇連登言論
以為現任美國總統先係民主黨
（控制資源 fbi等等）

以為美國第一次選舉

（郵寄選票第一次有？共和黨唔識郵寄）

點樣令全美國人報仇（武肺）
先應該係重點
不論誰人上場

準備好俾佢block未

即係解釋左乜

其實我覺得你開post都好撚on9,唔好意思，真係發自內心咁想講你知你好撚on9

講真 對美國人黎講 同志平權 墮胎 什至係氣候變化政策都可能比起外交政策更加重要
奶共定奶閪真係wfc

佢有醜聞 佢冇左好多票好正常 唔好偷換概念

自己諗清楚先啦。

即係你無證無據點解話人出cheat 你要屌都等個官判左先 咁明唔明？

好多波狗出左來

樓主講得好清楚。

你講呀ma 人地出街買餸洗唔洗問佢地意見
咁連登仔鍾意點up都唔洗問你意見姐 有咩分別

一切等法院判咗先囉

唔洗2條友一唱一和wor

波你老母台狗呀我屌你老母

原因？你起碼解釋下我有幾on9先

佢讲事實

咁判前都可以講架
佢地深信有人出cheat又唔影響到個法官嘅

你都有道理

你打左簡體

你個名夠岸鳩啦球王

哎呀 俾你發現咗添。。

殘體字睇唔明，笑死左。haha

講真話？小心兒登仔咬你

笑死埋右好唔好？

請問九東選民係咪唔可以理新西選舉發生咩事?

樓主講撚完反返自己講嘅嘢 都唔知你講乜撚嘢

我個名on9同我屌你班撐侵力有咩關係？你係咪無讀過書 淨係識笑人個名 講嘢無乜point

攬炒團隊出一封信，美國總統選舉永久取消都得

屌人出cheat同民主選舉關乜事？

咁撚神奇嘅數據都叫冇證冇據

痴撚線 出聲都唔得
唔出聲點等到法庭判
所有問題你都認曬仲有咩好辯

可以 但個問題係你哋嘅評論相當低劣 你想評論其他國家嘅事你都要講道理架

叫人唔好輸打贏要就比兒登仔鬧係五毛
痴撚線到
接受現實啦 世界唔係圍住香港台灣轉

不嬲都話連登仔口講要民主，實質係反民主。

到時判無罪我唔知你班撚樣有幾柒姐

無話佢賴地硬姐

笑撚死

真 講到全美國欠撚左你香港咁

話同覺得係兩回事嚟㗎，而家連登好多人都覺得嗰13萬票有問題。
咁提出質疑同討論係冇問題因為呢度就係討論區。

先唔好話關唔關你事，討論嘅嘢唔啱聽又或者好似你覺得人on9,你可以選擇唔睇skip咗佢，你開post就預咗畀人屌，跟住搞到自己又要同人鬥屌,有咩意思?

結論: 你唔啱睇你咪咪撚睇囉，開post之後加把閪嘴同人鬥屌做乜撚嘢？一係你就和平討論啦屌你老母。

sor我喺連登先會成日講粗口，因為喺連登先可以做到最真實嘅我

留名等睇樓豬點駁，原來屌=追求出cheat嘅制度

mola mola

解釋咗，都差唔多有100字，sor清

點先算和平討論

學阿陶生話齋 宜家全球係命運共同體
冇話係咪欠撚左香港嘅 到時美帝都比支那拉落馬
就後悔莫及 始終仲食得住支那係得番美帝

我無話你屌唔得 不過屌得好低劣姐

樓主好波，班撚樣真係好撚唔知醜

簡休字有咩問題？

標題師

lz ho ball

咁啫係你承認你而家屌人買餸唔買魚，而你有屌人買餸唔買魚嘅自由。客觀啲講，咁我覺得你都真係幾on9。

點解開親呢啲po都係波台畜

又餸又魚 你up乜春

你知唔知咩係妨礙司法公正同誹謗

個13萬嘅probability 真係低wo ching

咁照你咁講，班狗都拉咗啲低機會真係有犯法嘅𡃁仔
然後你就話係呀咁等個官判先啦
真係唔犯法我咪撐佢
個官判犯法就係犯法架啦

唔啱就係唔啱架啦
如果個13萬係調轉嘅俾哂侵嘅
唔通班連仔唔懷疑？

個制度好民主啊，但民主選舉都有機會有舞弊

仲要做到咁出面，民建聯都唔敢玩到咁出位

據你講法 我地係咪又係要信曬香港法庭判決

波台真係特別多痴線佬

屌你買餸咪買餸，買魚咪買魚囉。邊度睇唔明？

連登仔不嬲都同世界脫節

啱

講到biden冇醜聞咁

仲有trump卡未用

你告得入咪告囉

政治迫害同選舉舞弊唔好相提並論
香港法官同美國法官都差好遠
你依個比喻好低質

唔好嘈，我講句公道說話，你on9 D

香港法院等於美國法院？

你係美國應該踎緊監

我有冇講過我撐biden?

講得啱 大家覺得拜登出術都唔係問題
但去到twitter就唔好係咁數啊拜登喇
唔係俾人覺得我地唔尊重人地嘅選舉制度
話hope the court can make a fair judgement就算

Trump一出post就比人block 點計
選前民調一致認為拜登大幅領先
但係結果係5050 咁樣係咪做數據
美國嘅媒體根本就冇新聞自由
呢個係你冇得唔承認嘅事實

我係屌佢唔係屌你- -"

我係中國應該死埋tim呀

唔使屌票
我登贏咗就即刻拍片上YouTube
歡迎美利堅省居民加入中国

咁你而家係咪係中國香港呀 死得未？

民主黨啲洲疫情最嚴重喎

ching 有冇睇過美國民主指數全世界排第幾

你On9? 香港原來有言論自由？
係有就唔撚有國安法啦！
你試喺街幾次光復香港，睇吓幾多便衣狗咬你！
On9仔！

其實樓主你明嘅
你唔承認姐

你都識講係中國香港，所以咪未死得

今日下午時分

我侵萬歲
我侵實至名歸

今日晚上時分

我屌你老母
擺明做假

要等於先可以評論?

態度正確 追擊拜登呢D野留返俾美國人做啦

中國香港咪即係中國囉

請教下

中共無自由
美國無自由

邊到仲有自由

我不服，乜原來兒登知道Trump輸緊咩？明明仲喺平行時空圍緊爐

你好似岩wor,但你咁講d狗小心比狗咬

child登仔唔洗一日已經打倒自己

你心境
你點思考係你嘅自由
每個人嘅心裏面都有一個海洋
可以俾你自由咁暢泳

屌你班波台佬，係咪成班黑警推post 上熱門玩分化呀

又係黑警

呢樣另計 可以狙chitter 話民調垃圾
但憑我地嘅身份最好唔好直接話拜登出cheat

等同容海恩comment rthk 721節目總監比人拉一樣
望住一件唔合理既事發生唔屌得之餘仲叫大家等法庭判
Btw 拉

咁你幾時可以唔洗再翻牆呀？

心裏面知就得
我已經對美國好失望

得你班黑警 先可以6個人一起行beat 玩連登

我就不嬲唔洗翻，你擔心下遲下要仲好

曲？

無事的，信黨得救

起撚左佢地底，無做過好事，一定係popo或者鬼

Biden有醜聞但票數會多？
得唔明放張相出黎做乜

重選啦 選到Trump贏為止

但無懷疑既精神，件事唔會煲到要上法院
你可以話香港人根本完全唔關事你點嘈都唔會影響到美國點處理呢件事
但唔使屌人懷疑結果有詐係「輸打贏要」
香港人長久以黎都係選舉舞弊既 victim
合理懷疑好正常

咪係 唔撐Trump一概當五毛論
利申：愛侵力

你條傻鳩只值3毛

痴線你起碼值一蚊

今年係近10年最高投票率，都係國內嘈交最勁，最多人關注嘅一次
咁大家都係睇到twitter嘅消息手動轉post啫，唔係無中生有話佢出cheat喎
係番連登討論又唔會比美國人有唔好嘅印象覺得我地直接搞人地別國內政
Ching如果你覺得好煩可以等出左結果先上連登，我估大家都有排傾

做咗咩要講你知？
你似黑警想起手足底

好波 成班未審先判

佢似啦

可唔可以解釋下點解條線會扯旗咁直升

你班黑警波台佬 都幾多account , 你繼續行beat 啦，我訓先

波台警員名單大公開 v7.0

你宜加先知？

咁樣諗囉
個機率就係
正常情況下(你條女身體係無問題，男人們都無問題)，
你條女比唔同嘅人連續中出13萬次都唔懷孕
你諗吓個情況鬼唔鬼囉

笑左 慢慢起

我咪講左好有嫌疑囉 睇啦

你點知架
唔好起我底 我今年先入pprb 打份工咋
咁大位黃絲大佬 對唔住

想知你憑咩話人地嘅言論on9同美國無人諗法同連登諗法一樣？

你嘅logic就擺係度
香港咁細都有好法官有差法官何況美國咁大
你成個人諗野都好低質
同你講道理A你講咗去道理B
唔撚覆你喇on9仔

波台狗不意外

叻啦叻啦 收皮啦

that is not true at all.
No.1 cases deaths = Texas
No.2 California
No.3 Florida

其實點止係連登仔 左右派都會係咁啦 尤其係左派 完全無視拜登醜聞

右派咪一樣無視疫情防控既失敗

不相上下

明明自己講 //人哋出街買餸洗唔洗問埋你意見？//
所以人地先覆有自由批評
點知下句就 //我唔係要討論言論自由 我係話你哋嘅言論好on9//
Cls啲發言真係好撚低質

我成篇野有系講過言論自由咩 你班侵撚咪繼續柒囉 我係入笑柒你

民主黨州多大城市
first wave梗係嚴重啲

最後 選完又話人舞弊 我知係有好大嫌疑

你自己都咁講 又唔比人討論
曼聯次次4424 都比人討論架啦

真言係難聽
不過child登仔鍾意活係自已世界 由佢啦

完美迴避左cctoy老屈人出千既問題

即係解釋左一日侵侵贏唔到你地都係會想盡方法去詆毀對家 輸打贏要 極度下流賤格 典型愛浸力人格

做咩多咗波台過黎時事台搵食

波台狗學人講邏輯
選舉懷疑出現異常情況就要查架啦
選舉出cheat 學咩人講民主呀
你隻波台狗圍慣爐又真係唔撚知自己咩料
踩CC台唔到我哋啲弱智仔

班侵粉小朋友食相真係好難睇

Cctoy 兒登仔 香港人唔值得擁有民主 child登 連衛兵 黃衛兵 惡過共產黨 同共產黨一模一樣 cctai 另一種極權 你走先@@ 樓主小心 我幫你頂住先 同連登仔講邏輯 呢度唔講得真話架 全部都係五毛PR 同小粉紅冇分別 連登仔有人性架?? 社會垃圾學人講民主 連登係邪教 黃屍 香港人咪又係咁 好嬲好嬲 唔怕俾兒登仔咬 駁唔到 樓主快d走 第一日上連登？ 小粉黃抗爭撚 抗爭上腦 光復完好快變獨裁國家 唔同立場嘅共產黨 兒登仔邊有智力架 連衛兵專政 第二個共產黨

唔好對美國內政說三道四？

係咯 每日新增8萬 侵都可以話已經好轉 冇人做得好過佢

連登仔支持香港獨立左都係行極權

佢個國家無大選點會識

支那連票都冇得投咁係咪一樣唔屌得？

睇開d,要知道連衛兵現實生活中都只不過係四眼暗瘡瘦毒撚黎，上完pornhub 就上連燈，全部都係社會袋底泥

Fake news

炒晒車啦
Fake news嚟

睇吓郵寄票點玩先

你食屎啦分化撚 又係一碌尻打一船人

瞓咗覺

佢唔會識駁你

成班真係好似衰屍無腦只係識亂咬.

死返支那啦五毛波台狗

所以咪話你同支麻仁無分別囉

《公民權利和政治權利國際公約》第19條指「人人有權在不受干涉下持有意見及主張」及「每個人都有權利自由發表主張和意見，此項權利包括尋找、接收和傳遞資訊和思想的自由，而不分任何媒介和國界。」第19條亦指出，這些權利附有特別責任及義務，行使時必須尊重他人權利或名譽，確保國家安全及公共秩序不受影響。

你笑人on9就唔好搬言論自由出黎
唔包嫁，無尊重人

武肺關侵撚事咩
州長就唔駛問責嘅

樓主花式自殺，同愛侵力講道理。

武肺竟然唔關個總統事你咪癲

點睇民主黨州份多啲人奶嘢
地方隔離政策關總統叉事咩
總統意見州長又可以唔跟

一般百姓始終矛頭都係指向總統 所以侵票源流失係一定 唔關邊個責任大啲事

民主黨州多大城市，first wave咪嚴重啲

No, Joe Biden Wasn’t Suddenly Awarded 138,000 Votes in Michigan

幫你諗埋：NYT收咗共產黨錢唔計

幫你推

波台真係特別多狗

推

一句anyone but trump已經夠
唔需要拜登有強大魅力吸引選民, 只要佢能夠喺選舉中對侵侵造成威脅已經足夠
好似香港區選一樣

冇人想同你辯 去死啦仆街

見到你亂吠 我就放心